特朗普簽署行政命令停止向外國人發出工作簽證直至年底

特朗普簽署行政命令停止向外國人發出工作簽證直至年底
2020-06-24 HKT 02:46

美國總統特朗普以新型肺炎疫情導致經濟不景為由，簽署行政命令，停止向外國人發出工作簽證，直至今年底，以保留工作職位給本土國民，相關命令亦包括暫緩部分親屬移民申請。

(已節錄)

應該為咗保障當地人民

當然
不過對想去美國工作的香港人來說就絕對是壞消息

冇辦法.....特朗普都要靠經濟牌連任總統

將個額留比香港人

Don't FF too much

黃絲: 同維尼傾掂數，唔幫香港人啦

一年都唔多香港人用工作簽證
對大陸人影響先大

對美國tech 公司先大影響，好多hard tech/moonshot startup 根本就搵唔到岩嘅本地candidate 做份工，因為大部份MS/PhD grad 都係international student

矽谷啲公司又無得請支那人了

左膠： 反對 岐視呀你

唔單止返工
The order will restrict J-1 short-term exchange visas, a category that includes university students and foreign au pairs who provide childcare. Professors and scholars are not included in the order.

當然有幾多香港人exchange我就唔知

香港人ff少陣會死的

咁佢始終都係美國總統以美國人為先既